入台證一問

事關我收到學校interview, 要提早翻香港，所以買咗第二張機票，回程張票同當初申請入台證嘅時候寫嘅果張唔一樣，出境嘅時候會唔會有問題

冇問題

好嘅，thx